你地沖涼會唔會洗埋耳仔

感覺耳仔有d油 我會用沐浴露洗埋
會：
唔會：

你洗左咁多年都係有d油，試下停一星期 係冇分別

洗唔洗洗洗
唔洗咪唔洗洗

洗完會再污租lo好無，停一星期驚勁油，可能會生油脂粒